香港十公里挑戰賽警方發反對通知 田總提出上訴

【體路專訊】由香港業餘田徑總會（田總）主辦的「香港十公里挑戰賽」，今年原定於本月27日舉行，不過周三（16日）田總於社交平台宣佈，因接獲警方發出反對通知，令賽事被迫取消，田總就此提出上訴。

一年一度的「香港十公里挑戰賽」自2003年起於天水圍天影路舉行，今年亦以此為起點及終點，並於上午8時展開，比賽時限為1.5小時。今年賽事同樣分為個人賽的青年組、壯年組、先進1組、先進2組，以及隊際賽的男子隊際、女子隊際、青年混合隊7個組名賽事，名額為6000人。

（代會員 冷氣軍絲重發）［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

下年到渣馬？

藥石亂投

跑步都唔撚比？

體育無經濟效益，no stake架跑乜春，仲要我封十公里路阿sir我好忙架

你唔理政治，政治都會搞鳩你

驚乜

香港係真真正正嘅警察國家

跑步都唔比

宵禁啦

軍政府乜都反對

跑過幾年

魔警話唔比就唔比 再嘈告襲警/非法集結/暴動

咁渣馬冇啦

一定好多人黑衫跑同叫口號，跑完仲可以順便係維園集結去遊行

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

跑步即喺暴徒想練跑跑贏狗，反對

政府想所有野都怪落示威度丫嘛

咁你一班人跑，又的確有暴動成份wo
呢次撐警

一個人行街 都係非法集結

基本上唔係參加撐警大會都要有心理準備比人告

阿蛇話唔比就唔比

係時候出街跑步啦

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

大晒

8am 班示威者都未起身啦

禁乜柒？

無十公里咪申請1公里
1公里挑戰賽
簡單又快 1個鐘包哂
又唔阻人

如果上訴失敗咪自發一齊跑十公里

唔批，可能同你搞十八區馬拉松

想試下比速龍追住跑？

8點天水圍邊個會咁早搞尻你

我話有就有，你再嘈你條屍排到12月就會浮起

冇做開運動都想做跑友

睇黎渣馬都係GG架喇

鼠戰中環已經冇咗添

罪名：非法集結跑步

笑左，跑步都反對

幾時反對埋公益金百萬行

跑步=非法集結 馬拉松=暴動

做乜撚野呀啲狗

大sir : 班暴徒扮馬拉松跑手？唔撚批！

又扮記者扮街坊扮建築署扮跑手！！！

而家跑10k要防暴喺後面推進

即係香港以後唔俾搞大型群眾活動？

黑警好大既官威阿

新世界捐完地 個渡海泳都照取消啦
你唔係覺得你有得跑呀

應該跑到一半會俾黑警話非法集會
跟手出tg

傻撚咗
完全唔關事
又想引民憤

10月27全民田徑日

田總明明係投共+小圈子
黑警都唔俾自己友

政治來搞你了

下年渣馬取消不是夢

cls

田總係咪做左啲咩得罪左班狗

阿蛇未起身呀
唔想做呀

tg放題

衝警杯

全民運動啦

Good idea

香港警察真係笑話黎

咪玩啦 咁早都反對

渣馬

屌 跑步都唔撚比

佢地同政府都想搞到香港死城
無得正常運作咁
所有活動都要取消 戇鳩鳩

阿sir唔洗訓咩
如果早一日仲要有示威就

跑手表示：照喺你面前跑，拉我呀笨

正解
平時十點起身

拎住支那旗唔洗申請都批

響灣仔運動場比賽跑 25個圈得唔得

呀蛇依家淨係需要政治活動 運動冇用處

不如10.27全民運動日 一齊跑街塞馬路

死黑警係咪慣撚咗反對

大把灣仔運動場嘅比賽都取消咗

會有好多人破大會紀錄

軍政府

就嚟行路都唔畀

跑步都禁埋

其實真心有得諗
不如10月27號我哋一齊揀一兩條路一齊跑？
例如維港兩岸
之前講過要有創意和理非活動～
影出嚟應該又可以上國際

以後約多過3個人出街又洗唔洗同你申請呀屌你老母死黑警，費撚事又告鳩我非法集結呀

CLS--?

照舉行就有速龍做特別嘉賓

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

朝早仲要係天水圍跑都唔批
擺明玩野

要改做集會先批架

堆政治冷感同偽中立撚
睇清楚係「運動」項目被黑警封殺
唔係市民搞到你咁

佢地以為咁樣會令多啲人討厭示威
但事實就算藍屍港豬都唔係全部弱智
佢地大部份都睇得出擺明係黑警政府玩野

狗仔會唔會連出年渣馬都反對

跑步都唔撚比你班人跑阿
定係諗住拎支槍係後面射你等你跑快啲

咁樣其實有得諗。如果全香港大量人同佢申請合法集結實做到佢死都做唔切。

點解冇人講下今晚民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」。
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：晚上7:30

係就取消埋渣馬

驚撚到咁
話時話呢啲要同狗申請？

推上Twitter ？

反對埋元旦倒數同年宵啦，仲要以後唔放煙花

只要我地仲示威到出年
一定反對

隔離個記者最快

咁多人參加，仲唔係暴動？

運動都唔比 咁撚健康

唔跑馬拉松咁跑狗囉

痴撚線跑步比賽都發反對通知
第日啲咩嘉年華、年宵係咪都會比佢反對

到時真係tg做起跑

佢唔係驚有咩事
而係呢D大型公眾活動佢要派人睇住維持秩序戒備,就算睇煙花,花車,甚至普通一場港超佢都要安排人
個日星期日,下晝同夜晚一定有野,佢要預留D人手,所以唔想派人咪直情唔俾你搞囉

渣馬點算

幾時連番工都要不反對通知書

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

咁都係非法
佢應該又想喚醒埋運動中立人 唔該晒

驚到

你係連登post有咩用，一早follow左TG channel啦
去FB po la diu

渣馬一定大把黑衣人
會唔會禁埋

跑步都反對
今個星期唔洗旨意出LONO

我建議一個一個咁跑

咁咪唔會比狗話非法集結囉

田徑撚今個星期日一齊出嚟表達你嘅訴求！

崔銳蛋>畜狗

跑都唔比跑，真係好撚自由

下年渣馬係咪冇得玩Cosplay喇

跑步都唔俾

send比美國睇

去開路照跑？

田總個班退休狗，點解會ban自己人既？

佢地只會越嚟越得罪得更多人

運動員沒有經濟價值

照搞啦屌你 驚佢告鳩你咩

唔止人跑架

佢地要追你地架！追十公里，死狗哂啦！

跑圈嘅感覺差好遠，平日跑都得啦，跑到想嘔

照計田總應該同有關方面溝通好晒先交表上去，即係上面有高層拉閘？
今年好似係新鴻基第一次贊助，其實係唔係新鴻基最近唔係幾合作，所以出事？

轉做接力賽

軍政府又擺款！

跑得快過我 唔比玩

多人一齊跑係咪就會變暴動

依家班垃圾全職蛇王，fing 2 fing就收工

反對埋饑饉三十未

全民跑online

阿sir做野唔洗你教

想屈落示威者到

真係痴L線

田總一年一度渣馬 cap水都無得 cap.. 田總實執粒

港豬今年冇aia玩了

下一個活動
同你跑

渣馬係no refund

佢 cap sponsor應該億億聲

照搞跑步比賽
參加者vs黑警
輸咗要罰十年

Cls 渣馬實冇得跑啦

十公里都反
傻撚咗

咁多人係條街
暴動！
拉得！

定係想扮鳩哂野話唔係政治活動先反對 跟住話驚你地有危險 再順便屈話示威者搞到你步都冇得跑

停埋渣馬啦
要封廿幾公里
好on9

成功=又可以入場跑步加埋抗爭
失敗=入政府數

唔想維持治安咪講囉

連跑馬拉松既自由都無埋

中學學界好似已經取消晒比賽?
定係冇大陸狗贊助既都取消?

每人都去申請出街食飯不反對通知書，有無得諗

popo傻撚左係人都知啦

真喺有和您跑

1021入唔到元朗既入一入黎

Sir你老母
狗都不如呀

港島10K,
街馬,
渣馬..

港島同渣馬第一年報

即係話賽事沿路有唔見得光嘅野

姓田個d一齊反政府

Police state

係咪挑戰兩個字太暴力

喺維園跑去西環

傻西黑警

全港戒嚴
除咗返工唔俾出街

又可以推上國際

平時呢d一定都有狗報黎跑

佢報名嗰段日子 fb已經比人洗板話放啲狗係後面肯定破紀錄啊之類

push

健康勇武

平時都有人跑街當運動 今次只係大家咁啱一齊落街

on9

今天的我打倒昨天的我

跑10公里緊係暴動啦

3個人都非法集結, 5個人就暴亂
呢到成6000人咁多
仲唔係想革命, 又搞港獨

馬拉松抗爭不是夢

跑馬路舒服D

我覺得唔會取消既, 點會拖咁耐

想整個全民跑步日？

跑步都唔畀, 遲吓連周未去燒嘢食踩單車行山都唔畀, 齊齊返屋企打機睇AV